究竟隻on9中國病毒幾時先完

屌on撚9
5，6，7月完未？啲schedule已經不斷咁改
而家要arrange定 6，7月 timetable
但到時都唔知完未？又打亂哂啲計劃
已經哂咗好撚多時間仆街中國
幾時毀滅依個民族?

啲人都未死哂

中共玩集中營都玩左4個四仲未停，美歐再玩多4個月

有排玩
天氣變熱先有少少轉機
但天氣熱既國家都有爆 真係唔知玩到幾時

邊隻5毛中國蝗蟲負皮話毀滅依個民族唔岩聽？事實依個係on9民族

用錯字眼，乜撚野中國
係支那先岩